正評加留言話令，真心話+重要分

如題

令

樓主最靚仔+賓特拿宇宙第一神鋒

有d墨水嘅淫蟲
80分

Hi

成日請我食飯，支持o既球隊同政黨都一樣
93.5分

成日引戰o既神鋒
30.2分

咁高分我真係受寵若驚

反雲反熱血反牙膝o既垃圾
2分

emilia刀令
85分

2 分？

成日扮五毛o既熱血公民義工，正職係代客泊車
88分

反雲狗不得好死
55分

真係慘 仲玩埋啲out撚哂嘅mk玩意

btw,令

柏洋

令牙

On9咁低分
全部當我冇講過

mk never dies
唔熟30分

成日十卜我o既ching
85分

賤種阿仙奴球迷，成日睇少我地利物
1分

雲加好波

米飯班主，一代宗師
100分

愛雲加
愛N賓

樓主反雲反25b

熱血公民主席鄭公秦議員，為人吝啬小器記仇
90分

本來對你有好感，自從你反雲反5p之後好感度大幅下降
20分

幫boA問埋ok?

柒頭鄧加琳，短j
90分

u=me
100分

俠盜咸濕食女怪
5分

屌你老母，令

又肉酸又25
幫牙賓答埋

短j樣毒 不過聽講好有錢
80分

好波，不予置評

敬愛的詹志超老師：

隨著天氣逐漸轉涼，一年一度的教師節也悄悄來臨了！感謝老師在平日盡心盡力地為我們付出。您不僅教導了我們課本上的知識，更時常分享許多生活中的趣事，藉此讓我們學習到寶貴的生活經驗，並且也給予我們許多的支持與關心，讓我們備感溫暖。

雖然自暑假到現在我們相處的時間並不長，但是老師每日的嘮叨叮嚀中，無一不是對我們的關切。老師提倡的「班級意識」，教導我們應該要友善互助，使班級更有向心力，同學間的相處因此日漸融洽；此外，老師平日的幽默風趣，為我們平日緊湊的學習生活增添了不少歡笑；在處理許多問題所展現的耐心與諒解，更如父母般的呵護。

感謝老師對我們所做的一切，真的感到很幸運能成為老師的學生，希望在未來的許多個日子裡，大家能在老師的諄諄教誨下，充實自己的知識、拓展自己的視野。

教師節將近，在此謹獻上對老師滿心的感謝。

祝福老師 教師節快樂！

80分

j唔短

你老母最令

熱狗

邊忽淫

咁使吾使真心話

要的

打未呀你老母

btw樓主quote完點知邊個打邊個

邊個令呀 我令啲

柒

你腳頭仲柒

令-.-

令🇳🇬

本來給您評價極高，但你屌我老母要扣分
95分

請慎言=.=

巧令

有通知㗎清
有個賓字嘅都高質
75分

吾令

近排成日搞事 幾高質
76.5分

快啦屌你老母

我這樣討厭 你完美如此
90分

真心話呢屌你

好波

波台= 5p

認同

廢鋒=0分
轟迷+20
20分

尼日利亞史上最佳球員
92分

邊撚個係Saviola，聽都未聽過
30分

呢個我俾192分
新世一黎

死熱狗令你老母
坐牢啦柒頭

嘩！原來真係講真心話

Bendtner我咪又係聽都冇聽過

豬蛇 熱狗叫人課金算唔算盜竊罪？

樓豬好令

真心話

樓主5彩我-.-

正評咗

=.=

熱狗最高負責人
重要分係唔知
因為唔可以用數字去形容

下

波蘭史上最佳前鋒 拿玻里馬勒當拿接班人
會員極有創意(改名)，學富五車(識意大利歷史)，可惜肥+眼細
88分

波台最令絲打，i love u
100分

波台坐牢警察
95分

屌你老母呀我

網絡維穩部同事，為人誠實可靠
85分

手套公司太子爺
93分

藍斯好波
60分

癲車狗
72.4分

gay佬
2.4分

Dllm
今晚互含？

今晚同村村二人世界

令令

波台隱世賽車神，炒過無數次車嘅不死身
99.97分

我都算全波台最高分了

2b都高分過我
D重要分仲偏頗過加泰媒體

佢今日生日氹下佢咋 聽日就得返個位數

僅次dost 蓋清 泥妹

反麻犬

巧令令❤️

本來係best fd，但有女之後反左面
20分

樓主挪超神鋒